政府個預告禁足強檢算唔算故意播毒

邊有人禁足前咁撚戇鳩比哂機會人走架
遲d十八區大爆發